1. Як можна створити функцію та як ми можемо її викликати?
У JavaScript є кілька способів створення функції 
Function declaration
Function Expression
Arrow function


2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?
Оператор return завершує виконання функції та повертає значення з цієї функції


3. Що таке параметри та аргументи в функціях та в яких випадках вони використовуються?
Параметри це змінні, які визначаються під час створення функції, і які приймають значення під час виклику функції.
Аргументи це значення, які передаються у функцію під час її виклику.


4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію?
У JavaScript функції можуть бути передані як аргументи іншим функціям